[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3731)

嬴大錢

閪鑽
組長又要道歉了

柏雷素爾 2-0 東京綠茵

紅鑽場場都咁 汁左佢啦

超毒早水 大注人妻
自從冇左廢托後 成隊自信左 後生左
對爭勝ge決心叭叭聲咁湧緊上黎 為左脫離降班區實出盡奶力咁踢
相反閪鑽近況一般 作客和波率高 星期三又要踢亞冠保一哥地位 高水人妻平手盤坐走望全冇難度

拿 我唔講咁多 有冇巴打準備派我

人妻

人妻勁撚到

紅鑽

696 cup呀

6角半大未

696串柏電 想死

696 cup 10 1 100

刷還刷 刷多2粒好啦 屌你

閪鑽輸波比角啦

ok

我

696 plz

３：２

勁呀

5.5大收錢

大邱FC 2-2 濟州聯

屌你老母啦大岩剛

西鑽

閪鑽個教練真on9 成日收起d鬼

Lm

現代快啲整多球
差你

你偷呀媽錢上唔到

紅鑽比人cup3球 比你老母賭啦

696反cup未

鳥栖沙岩 反CUP

即係水戶和唔到

lm

一早上到
去到11點左右突然上唔到
頭先又得

OK

賭閪咩

哇屌呀 唔係再cup埋呀 本身放棄左又要嗌

仙台3:2

1

場場賭？

岩岩有ＤＤＯＳ

2場頂住 準備抽

實cup

花666666
5.5 gel
比多c la

西甲有閪維爾
日職有閪鑽

西花5.5 6.5

boom

柯個屎 3:2

未來人

客紅叫就有

閪鑽全隊死啦

巴塞伏盤走呀

mr

696半大-1

蘇b兄屌足咁多場

有無我份

gel左喇

超毒早水 大注人妻
自從冇左廢托後 成隊自信左 後生左
對爭勝ge決心叭叭聲咁湧緊上黎 為左脫離降班區實出盡奶力咁踢
相反閪鑽近況一般 作客和波率高 星期三又要踢亞冠保一哥地位 高水人妻平手盤坐走望全冇難度

拿 我唔講咁多 有冇巴打準備派我
屌出水冇人派 賭閪咩

差水戶咋屌

炸

5.5b腳

北海道gel

read my name

鹿島鹿角

角球終結者

我知 紅完比對家入左粒就放棄左 點q知佢又入到

又點呀

7c cashed

696踢成咁頂盡和波

平行時空

柏電半主！GOALLLLL

花不如試下 4:0

Lm！

想問閪鑽幾角

me

8083 28-09-2019
11:18 讓球 星期六 5 新潟天鵝 (主) 對 水戶蜀葵 (客)
客 [0] @ 1.97 $2000

$2,000.00

Easy

鹿島半大好無

東京會反CUP?

腳-4c

有波唔屌 唔通屌電競?

而家明jer你
點啊 唔ger出去隻抽

696 點撚樣架

原來係鳥棲

追和好無

冰封俠可以解封了 出來吧冰封俠

696 -9c 屌你老母

696

水戶蜀葵
衝入禁區搏12M好過啦

角呢

閪鑽

臭腳整球面子波好冇

屌 冇人派唔出毒水了

11好無

696散步

3:3走盤好冇

水戶追和當贏啦屌

696 角小執到笑

696半大就派

u不嬲毒水

696贏到 10 1 200

半大開到先好lm

有無人買696反cup

冰封俠 冰角！

閪鑽永遠唔會令人失望 有求必應

我想問， 你地睇比分網係咪都開唔到？？？

唔知點解屋企上唔到， 手機網路先得

我了

3分鍾完場

D巴 我了!

696 5.5b la

收到

696半場比球先

人妻勁中

@

大鳩fc我屌你老母 blacklist

兩點兩場串左架 屌

feel 到 696 9成玩反 cup

個日半0全3 爽唔爽

696絕殺半大未呀

柏2:0 咁都半大

等緊4.5先入手

買乜都開對家，有無人想睇飛

貪心買咗1.5,明明有1.25可以輸半

大阪幾多分鐘 樣樣野都卡住咁

5.5 6.5 7.5 8.5 9.5？

85:35

快啦696

要3-3了

全北廢車！

閪腳又要輸錢 屌你老母

696 陛細清泉黎
買陛大正笨柒
狗會仲要開高中位數角
笑死

邊條仆街gel 西鑽

天鵝 人妻頂撚住

想

水户求走盤

你都係？？？我完全開唔到大陸既比分網。。。。只開到３６５

696強陣

10.5s。 8.5 9.5冇入

臭腳唔入就比人入啦

閪鑽隊閪野唔閪GEL都閪架啦

屌出多注毒水有冇人支持

韓仔波真係假撚到仆街
一係成日踢2:2 3:3
一係好似大鳩咁 作客又屌打到廢車
番主場輸比jj聯 人地紅左都照入波

696半大好無 求你

1.5b 2.5s

試下 我每次都係亂開一個就算

鹿島0角

帶

補1gg

有d後悔無入696 3.5s

隻腳入一粒都冇

13.5b -14

差2角呀屌

以後都唔撚玩韓仔波...屌佢老母就係斷佢條3串1

屌你 串左你架兩場半大

你最後買左1.5b? 好彩你有買 半0全3笑死

696角呢場最多5角
5.5S ALL IN

入錢了

柏雷半大收錢 88

屌

水戶正仆街

大鳩岩先果球冇炸已經3:2...

後悔有閪用咩

買左2.5/3大

正氣到

所以先屌出聲....

星期六唔好買韓狗d波啦

90min 2 goal

Cls 2條飛竟然係斷696

2 2

6.5-13.5s

臭腳入未

日波屌

轉半一上盤

屌咩 696 6.5b 8.5b 輸左2注 0c....

唔得，琴日開到雪緣， 今日完全開唔到
我懷疑係１０月１日影響

臭腳整返粒先啦

天鵝１２Ｍ！！！！

696 5.5 大 = 5c ft？

輸埋12碼

696 6.5b 8.5b
點win

日職假到仆街

收到 韓仔2號 我中撚左第2次伏. 唔撚再中

好舒服

三賤今日正氣

我都未買

串閪咩

半0全？

一陣買咩

696廢陣

西鑽差1角！

巴打

叫我全北買客..?

下一注 超重心毒水 4：00

真係冇贏咩

三箭打魚有兩倍傻撚左？

無696？

天鵝2:0 人妻頂埋

新潟天鵝 2-0 水戶蜀葵

3

識買了

６９６出上田ＦＷ
客隊出新既神人前鋒
睇到已經即買客隊

水户殺埋走地

1點全主

on9 696輸一兩場又點
追開嬴硬

西鑽12ma

31

閪鑽比多角啦

3:1 無得派10蚊

696有幫我贏過下錢

花easy cashed

Red 12m

咁得la，即係6c ft

水戶又豬4人

慘。。。

逃生門

屌那星飛腳依家先入

宜1家入有撚用咩

屌3-1 我個入球單同3-0波膽

搞掂 win cashed

4/4.5s

天鵝3:0 人妻頂埋

天我30

花3:1 7c

13:00 90+ 新潟天鵝 3-0 水戶蜀葵
強行大波

紅鑽幫下手啊

鑽係咪12m

天鵝神跡開大！！！！！！！！！！！！

miss

低水客ng終於有 但我嬲到del左馬會app

差全北就全炒

全大波

射失變角okay?

一陣炒埋 要買對家了

閪鑽係吹左12m定點

前鋒d角開到咁大買唔落手

鑽啊

33

goalllll

屌 3-3

入埋啦

13:00 90+ 鳥栖沙岩 3-3 浦和紅鑽

goal

12碼 入了

98’ 3-3

CKS波

3:3 補到絕殺 冇得派

大岩巴走水唔洗回水

tamama

真係快手，今日我爆燈

痴撚線

飛腳

角大慘豬

毒水

花 3:1 7c ft
4.5s gel

山形山神goal

垃圾黎

買左8.5b...

屌你櫻花臨完場整粒og

屌 買咗全北

日職淨係睇最尾5min都好剌激

屌人妻

696反CUP 半格5抽1
全格10抽3

休息下先再玩啦

平手盤成功撚狗日假好野

邊條仆街gel撚走

696 求你了

買親主/客都變3:3

有冇角水追返10.5...

留名

8.5細收埋

走盤又可以繼續賭

696 12角 10 抽1 100

3串4執屍

你自己

好舒服
輸淨條韓挑k 5x1 唔中就乜閪都冇晒

屌諗住櫻花串人妻收得錢
又變單頭

雖然比人絕殺追和，但人妻都好撚勁了，希望下季佢都仲係J1

屌你老母西花7.5s 差d 賴屎

696 反cup 10 1 300

他媽媽沖擊波 ＶＳ 大岩蛇

有冇人入696角大！

.

696有冇咁多人買

反正拿咗本無所謂啦

幫我gel ok? 有錢收即刻轉數快

有

好

屌 補時補到有12碼 想死

Me

全北半主，唔中當做白金比依隊西波

等緊4.5b 696

屌 你知唔知我同岩蛇ge分別係咩
一個可能贏/走 一個可能贏/輸
100% vs 50%
咁都唔識計

Ky 買唔買5.5大？

世事無絕對 反cup唔係罪

696 cup 100%?

半0全11

西鑽10c????

得番呢條飛 幫我gel能死晒對面plz

mama 10 注全中 cls 波

Allin水手

今晚熱 巴黎 巴塞邊隊會反彈先

巴塞

作客小心 但想買

澳洲波易到
貓叫

又要針

紅鑽究竟幾角

10

365 10c 真？

9

696 ready

呢個真
以後不賭日韓墨 on9波

696 上啦屌

696 cup落飛

696 10.5大cashed

1.63入硬？

入手啦

馬會有澳洲波咩？

明尼路都比你gel到連miss la
你點會gel唔閪到

想要前鋒

笑

2019 重馬會咩

全北汽車射球

696 ng落到1.61

696 cup 啦屌

巴塞高水伏到呢

我馬會的

696唔撚ok

1c

原來未開季

高水就伏？

西鑽走盤成功

696響起號角

馬會中

韓波一定係最on9

有無人知閪鑽幾角

我正式屌你老母

日波一板

696加油696加油

696
696
696

696輸就咪撚學人爭冠

America ball 仲好
明尼2.5s 明尼路晉

cup到？

add左

696神奇更衣室未

迷霧裡 696吹來號角聲

696 cup未

日本全部初盤角開高一個中位 然後無角 咩玩法

波Po大船696

全北汽車
呢球鳩射都入

11

Goal!

696 goa

696 goal

696 1-1 GOALLLLLL

屌你老母,又撚半大

靚

信旁証買5.5

696 6.5s 5k ok？

Ng cashed

嘩!好彩岩岩好買到大波先入

-0.5頂住！入多幾粒！

696 quick cup plz

696 反cup未

696 1:1 1c

買得1.7倍主w你叫我派

1.1 cupppp

696比我贏半夠了

Sergio 上半場鳩射 屌佢老母

仲有冇即場心水 all in

些祖奴繼續入

星和好ok?

叫星之力派你啦

土居 些祖no 救世界未？

696反cup4.9倍啱先

大岩蛇反cup我扮狗叫

我了 星蛇

上半場要入嘅波依家先入

永木先勁

屌你紅鑽 +到97分鍾 假撚到

黎明來到 要光復 這波PO

Car 1-0

如果696反cup我真係屌撚死大鳩fc

屌定先

5.5-13.5S
EASY

札幌頂撚住!!!!

入呀！

車 入多兩球

大岩蛇落場踢未

GELLLLLLLL

韓仔d波真係正氣過日假

日職冇VAR好難搞 鳥棲入第2球offside

大岩蛇點睇696即場?

大鳩fc今場真係集三大成
送12m
比人紅牌照入
炸

中超都有 日職仲未有

川崎出後備龍
神船超強陣

696 cup

花 10.5 唔中la
寶高又唔上水，無左寶高之力

Og呢

696上

柏雷綠菌1more
696 cup he lo mei

呢D閪聯賽有仲嘔血

Mama 5.5大？

值博率一定係客第3球

3x1 la

日職買角細

中超有同無有咩分別 攞a4紙度越位

有冇ng買下

5.5咁硬

鹿島強陣
札幌殘陣
但客隊禁住屌

696入局了

寶蛇好似有買696

弱

上面3樣都夠嘔血啦
og埋真係要中風了

696上呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

4.5出現

日職我冇記錯下年會有 咁樣會少啲誤判 公平啲

紅鑽防守係差 但鳥棲第2球係offside 靠肉眼睇唔到

咁要刷了

4.5s GELLLLLLLL

4.5 大準備上船

有冇人再相信前鋒

696再次響起號角

有旁證輸一半^ ^

汽車1:0
1.5 -1

對面垃圾船

三箭3格 cls?

尊重我個fd，ok？

反咗底

serginho真係幾撚勁下

三星紅

Cup未？

696 快老土cup 啦

696 3:1未

屌 696 半大都輸 ？

刷角未屌佢老母

對面打少兩個主力

強陣

696！

伊藤出未

神船強陣

696 quick cup.la diu

大岩蛇有冇ng心水

買撚左696 9.5b

強陣但有平半高水

水手反而無3格

696 入未

696 gogogo

當輸左啦

1.86

度定下場

11.5 高到

櫻花場角球幾時先肯派 on9

6。75倍

我車5萬去13。5

幾角完？

696 6.5S GEL得未!

696 no more goal

未開波買哂10.5 11.5同13.5

咪撚和呀

船係咪大船？

696696

馬會開1.09倍13.5s 仲有人放銀行收息?

角細日

想g手足睇到半0心情係點

個名有個船字

等睇2分鐘5連角

主， 4.5b

角呀屌

4.5大上唔上船好

Samsung red 左

入手696ng 輸埋痾撚

生高d呢球應該頂得入

見過阿記11.5s 1.4x 買咗10萬 最後15c

有角字既球隊 都係無角

696 半一盤開到半格都派2個100
開到先lm

買不買？

696pls

我的

洗定頭等gel

一定開到既

係我就買札幌ng

LM

盤得11.5 12.5點有13.5

買你個死人頭

11.5s咁淺

角米多角

Dllm 快啦我想派

696快啦

有冇人等緊3.5

696緊係6c ft啦

696！ready!

仆街得1c 賭撚咩

要刷角了

返緊工戶口又冇錢點頂

3.5 s

覺得會卡11

大阪做乜又唔派角

696 角同反杯

旁証講一講5.5都開唔到。。。有無咁邪

馬會賽前分析真係燈到傻
話乜開乜對家

借糧

買左696 14角

696快cup啦

場場即場角hold幾個鍾

買9.5 10.5

廢車半大24 唔攻了

7c好似係

廢車2-0未

主場王696呢

柏雷 殺神
主win

696屌你老母入未

Cupcupcup

Ming god 4.5b jump

點部署

原來我買左11.5b 都唔係咁慘姐

我明4.5

可以try try

696果2個講波佬都幾有意思

all in3.5s

696快

Jump

3.5b入？

Omg

No

3.5s -13.5s

求派🙏🏻

696 456

櫻花 7c
鑽 9c
+埋16c
14.5 goal

696咪1玩野

全世界696

2c

屌你老母 明神要左4.5b

北海道贏應該

696 cup未屌

21

睇好客勝

仆街6.5b針硬

船啦

cccccccc

杯

B定S?

屌你?

燈亮4.5b
4.5s 穩如狗

696角咩事 好想要

尊重la

刷啦賤種696

696 唔刷角你點入波

唉..咁可以落定街入錢啦

有無明亮盧

買客ng

你老味廢車入多粒先妹好唔撚好

求下你696
696
696

都話戶口冇錢

696!!!!!!!

頂到咁

痴線70min 1c

22222

睇留言696大船到

有冇人一開波買咗角大可以比我笑吓

屌咁都唔入

好想買客my

嘩屌 差輸

俾個12m 696

13.5b -12

全北 前鋒 山葉 閪魚
gel一場先

696入波ok?

中柱...

嚇死

3.5有1.85

想入先有c

696唔贏不如輸左佢啦

唔好比假希望啦696

696俾球反擊

快入

仲賭乜閪熱門既聯賽
中乙深盤全部開緊下盤
真係我呀婆都識賭

中風!

入緊即刷。。。

攻佢老母

696輸啦撚樣

屌你2c點撚賭

上呀

696 dllm

發覺個心臟呢幾日唔係好頂得順 休息一排先

小小2c

696快撚d入啦

12準備

3c

CCCCCCCC

使唔使幫你做CPR

全北咁都輸到盤
我個名調轉黎寫再食埋部電腦佢

入波未呀 屌你老母

696冇角

3ccc

696 21未

整多隻收我皮ok?

3.5b

33333333

Same

無札幌手足？全部叫696

角球雨

3333333

札幌打親強隊都上哂電

綠帽杯未

4c

有4.5b -2

5.5b

@星之力
我恰陣先 醒左見到你幫我gel死晒對家 ok?

696主場都和，爭乜冠

我4.5 5.5

全北。。。

696上盤最近幫左唔少手足 今場要回了

其他聯賽就得
韓假就諗一諗先

半場0角 中場中位必大定律

比多隻c

4:00毒水

拿拿拿 人妻比閪鑽追和喺我意料之內 你地可能話-6架姐 其實我一早講左坐走望全冇難度

講返4點 見到垃圾船又出廢佬2人組 可能就會狗衝廢船 咁就錯曬喇 所謂狗改不了吃屎 睇日職往積 （唔計盃

廢船係未撚贏過 而前鋒又要爭亞冠資格賽 今場前鋒根本贏9硬

下場先回

等比瑞興啲人夾多次啦

全北半大是夢嗎

696開到7.5b 頭十抽一

又中 mama cls

其實全部都反手

12馬

696快穿盤啦
見唔見到我地幾多手足幫你地打氣
日本仔唔撚係最鐘意集氣之後就爆seed 咩
上啊696

Add oil

696 cup la diu !!!!!!!!!!

Cup la diu la sing

輸未 696

696出元氣彈

好!

得3c賭撚咩

抽1派100hkd?

車 封咩？

696請你反cup 求下你

696 比角同入波

章高運低 幫你講定出黎先

係

Car 1-1!!!!!!

角球乳吧！！！

廢車又紅左件又搞乜鬼啊

紅牌

人紅你又紅

廢車半大24

Rc 1.5b cashed

對唔住啊
我輕輕gel左下姐
全北 唔好輸盤啊

全世界為696集氣！

柏g 2.5s頂撚著 咪撚爆dllm

696玩撚完

Cccccccc

明亮4.5B 針

5c完大家開胃

696 1隻C

696強陣？

2.5b

4.5s 又有 足水
但我門已-39k，唔通仲未反彈

半一又撚狗

阿。。。696贏呀

696 cup啦

695

696!

696
14C OK?

快

波又唔入，角又冇，696真係…

-2c

697角OK?

無問題啦

角一隻

柏電-2c

唉

全北未紅又唔撚見你地留名
成班cls

689廢到

不過696好似今年未試過半場反cup

咁點解你次次都比人夾

696-0.5？

買左13.5B
半場0角

696試下刷角啦

對西魚 cup過

出伊藤了

696食屎狗

唔刷角想贏?

696又閪 cls

準備

半場 I mean

696好穩

屌你老母696 0個角

廢車打強個都俾人入

.696一係頂住 一係入

爛車呢D波真係點都唔買

打多個

696!!!!

696完全無速度...

696快入please

有戰意

2.5/3 2.48

繼續冰全力冰

話之佢出咩，反cup吧

696 今年第一次單邊0角?

696出4424未

cup la 696

假？

冰封俠降臨！

6966969696969696

慣下

屌你696

會真

69 6角快

講多變真

上次打恆大唔係0C ?

紅鑽10c 完

屌 唔刷俾札攻好過 札刷都好過佢

廢車又紅？

696全隊斷腳

訓地拖時間

78分鐘冇入球1.8

12未

屌 696咁耐都唔入有古怪
買少少客隊第三球先

1隻角

屌你3c點撚賭

696 cup +柏雷全格 10 1 200

696 半格

入錢買飛腳 696 輸撚哂

9cccccccccc -1快

要11.5b 點玩

冰冰冰 我明之力！

30柏電

696 比條生路行下

垃車唔係1 球咁7

696又輸盤 哈哈

Blacklist

696贏 條list加抽多一個

m

Ok

送錢？

696求下你

神船三叉戟 強陣

696 輸波幾多人要針
我要

屌大力左

頭先新蛇搵左你未

3：0

696唔屌唔入波

696最後了

list有無我

696針

697

屌!!!!!1

日本波真係好難玩

碌鳩碌杯撚到咩
你隊廢閪

加我

全北入未

Dllm 無波無角玩撚咩

cup鬼到咩 北海道GELLLLLLLLL

696 cup到 我切7都得

11ft 4c

0

柏雷素爾!!!!!!!!!!!

o跟

廢車係到妹乜鳩

波post又jump曬

10cccccccccccc

冇12m

gun

696請問幾多分鐘

北海道gelgelgelgel

gel左好多下啦

696失多兩粒都幾好

var la diu

82

696 cup cup cup

咁都無12M

84

696又玩絕殺咁老土？

1-1 4c confirmed

咁多人屌696
我就輕鬆柏雷素爾cashed

1001

咪撚啦696

1:1 c

都係輸

日本D濕鳩球證...

2.5b jump

696 0c屌你

Dllm 無波無角會死人

球證落地獄未

仆街 試下整多隻角黎

696唔入輸埋佢啦

1:1完抽1派我

696入呀

屌1你老母696